同志男星演《灰姑娘》真人版電影神仙教母：「魔法是沒有性別之分的！」

比利波特Billy Porter，相信早先你在各大頒獎典禮時都可以看到他的光芒，這位總是以裙裝驚豔紅毯鎂光燈的同志男星，這回將出演《灰姑娘Cinderella》真人版電影，並飾演「神仙教母 Fairy Godmother」一角。

當時消息一出可引起廣大討論，而對於自己將反串神仙教母，比利波特則表示他們稱這個角色叫「Fab G」，他說：「魔法沒有性別，我們以無性別的方式來呈現這個角色，至少這是我的演出方式，這個力量是很強大的。你知道的，這是經典，是一個新世代的經典童話。」最後更強調：「我認為新世代已經準備好了，孩子們也準備好了，而是大人們在放慢腳步。」

50歲的比利波特是已出櫃的同志男星，身兼百老匯表演者和歌手、演員身分，早先曾因影集《豔放80》獲得艾美獎最佳男主角，也是該獎第一個提名並獲獎的黑人男同志演員，他也致力於為LGBTQ 族群和平權發聲，以及顛覆性別刻板印象。

究竟比利波特將會如何詮釋新一代「神仙教母」令人相當期待，新版《灰姑娘》由女歌手卡蜜拉Camila Cabello飾演女主角Cinderella，尼可拉斯葛拉辛Nicholas Galitzine飾演王子，電影預計2021年2月上映。

正應該會好好睇

又拍？早幾年先有一套

索性灰姑娘變做男啦⋯⋯

你地都係想咁啫

呢個世界已經痴撚哂線

可唔可以停止強姦經典

咁鍾意平權gender twist可唔可以自己作下新故

之前2015年先上
咁快又拍

個套個女主幾正

又拍Cinderella,Sony真係咁唔掂...?

咁拍灰先生啦

黑人，同性，政治正確

我屌佢老母！

正出多啲強姦經典電影
由palpatine冇死嗰下我已經失去樂趣
我唔可以畀你地有樂趣
出多啲LGBT經典電影
出一套純男gay睡公主,要含先會醒
之後結局係個魔女加入變三劍俠
LGBT死全家

估唔到濃尾既女仔都好靚

實在太吸引啦 起碼睇番十次先夠